[英雄聯盟] LOL 賽事討論區 #16 LZ世界冠軍

we真係痾撚 岩岩輸完ig
第三張好大機會又係打ig

標題又燈

Khan Cuzz Bdd Porilla

Koama 諗出邊六個去世界賽 諗爆頭
可能要blank 雙修 上野

540am
但唔覺攰

尋日出盡奶力今日無力打

之前SKT拎雞毛掃果張圖有冇更新

上個post1001

kt點會教lz

kt恨不得skt拎冠 自己順勢唔洗打就第二種子啦

呢一刻未打冠軍賽既地區應該都好迷惘
究竟對1st seed既lz
定係2nd seed既skt

兩隊都係宇宙隊

其實SKT拎唔到冠軍跟住世界賽會發惡嫁喇

Na eu今晚打？

未有咁快掛

點對都死
唔洗諗（好似係）

一陣第三對kt 都唔係好好受

點都死啦，對kt都俾人屈

上年咪係

隻慎害到KT冇得直接拎入世界賽

其他區有咩上路頂得住khan仔

應該無一個頂得住khan

semi咋
clg vs imt

就算係嚟緊3rd seed嘅是但一隊都驚啦其他人

ZIV

不解釋

對第3 都未必贏到鋪啦
唔好諗呢兩隊

咩呀
叫peanut打上囉

PEANUT BLANK

MMD

點解eu今年好似隊隊都好撚廢咁

睇好the shy / 957

守唔好 , 互片lpl 未必輸

其實係skt 依星期同kt 團練 學錯晒手勢
以為lz好似kt後期咁廢

世界賽唔通又要等私家雞踢走LZ

咁計係唔係得四分一機會係唔會係分組賽到打韓仔

wc分組點分 唔記得左

skt輸撚左，都要出返黎拎入場券
untara同肥西笑得勁撚開心
其他死老豆樣

FLAME

我懷疑一切都係kt既陰謀
kt為左唔想skt拎冠軍
又諗住ssg afs個啲都係自己私家雞
故意同skt團練 練埋啲濕鳩英
玩到到時候連出國都出唔到

Blank個樣

lpl 冇

maybe ziv?

theshy都係高分路人黎
睇佢以前玩nid hohoj

又輸夏季

班後備錫乜鳩

成班係咁同隊友間接嘴

呢輪輸埋更加難諗
當佢本身諗住棄huni，依家untara打到咁又要重頭諗過

Ziv呢家咪玩啦

Faker塊面西撚到

ZIV而家咁撚廢都拎出黎講

LPL 957 ?

如果只計lms , 打khan 呢類mmd 會好過ziv

KKOMA買外圍咋
而家輸幾場整高個賠率再世界賽all in

根本就唔洗同KT練啦, 咁撚垃圾
洗乜要班隊手下敗將幫自己

ziv都得咁康sir都得啦

食住個勢一鼓作氣

年年都咁廢架啦

957算數啦，全隊最廢係佢

我鍾意957 多d

Ziv冇記錯15年比marin打到變傻西

og嗰次算勁

佢地上2年都有4強架
今年MSI都仲入到決賽
所以都唔算太廢姐(好似係)

記得

其他隊對住KHAN 打到46開已經要當嬴啦

互相單殺都算變傻西咩

公道啲
15年有咩人唔俾Marin打到變傻西

15年都叫有幾下Darius outplay 上年就真係好差

我咁講啦

RIRIS都唔係KHAN果皮

ZIV都輸比RIRIS

仲點打KHAN

咪係 15年MARIN 邊個去都要收皮

ssg 加油!!!!

crown

ziv單殺marin 2次
marin單殺ziv兩次

咁都叫傻西 唔算啦

Lck每年都出到癲狗上路 Marin Smeb khan

smeb 不過marin各種call各種支援
其他路爆撚哂

而家SKT可唔可以買返MARIN 返黎打世界賽

marin唔算癲狗型掛

Hauntzer啦 係隻gnar 廢少少姐

當然係上路覇王Soaz

唉kt...

呢度最鍾意吹奏Marin

一定要單殺?
你睇下ziv條傻西1場比人捉幾多次啦

15年marin
16年smeb
17年係邊個呢要睇埋world先知

marin依家意識退步好多下

KT明明個個識玩傑西 一早出就贏撚佐啦

今年WORLD都會係SKT架啦,算吧啦

其他人變傻西唔否認 但ziv同marin真係55

記得達仔對菲歐拉

來回單殺

係skt自己柒呀
拎j4 / ban jayce
是但做一樣都唔會爆成咁啦
下路又自動輸線
唯一解釋係wildcard 打上黎
已經比人睇穿哂
依加睇返lz3選秒簡thresh就係針小炮
我個陣仲諗會拎牛

好撚期待khan屌爆MMD隻波比

去左lpl就變成咁

Mata support jayce

講緊對線喎 skt成隊都勁架啦 on99

crown想睇佢入到世界賽

乜野唔算太廢 明明EU近2年係riot搞既比賽 (worlds同MSI 唔計RP呢啲fun tournament)已經係韓國以外表現最好既賽區

第三種子幾時打

mata單手jayce

GG EASY

smeb隻jayce同khan唔同level

屌 呢個好笑

deft隻jayce世界級喎

得罪講句 話咩LZ有能力威脅SKT都係傻仔 好明顯係賭博公司操控左個結果 先成班人ALLIN SKT屌打LZ 點知比人連贏兩場2:0 跟手SKT第三場一下發力屌打LZ 然後成班傻仔衝哂去買SKT反CUP 跟手就黎個柒BP送返比LZ 成功賺一大筆又可以令KT有機會出唔到線

純粹9UP

Deft係啦排

冇計 , lms mmd 已經最抗壓 , 揾而家既ziv 互片 , 十年命都唔夠死

tp jayce deft 世界級

其他人差太遠
阿khan隻jayce 勝率極高
佢直情訪問果陣叫人ban佢隻jayce

Deft 嘅tp勁過khan

明明LZ呢幾場打得好
SKT打得差
你班撚樣又係到陰謀論

khan 識用優勢好過SMEB多

講真我覺得s6 h2k有啲保留
一係個group唔算太勁，ahq又係人私家雞
再加上佢入semi係打anx
咁當然當時anx攞到一場係好熱血，但呢啲野唔會下下發生

以前肥仔出杰西係幾勁 依家好似無見過佢玩

算數啦skt 今年啲bp成撚日都放埋人地啲main英出黎
成日以為自己打得掂 結果輸到狗咁

腎石太多, 開Q跳唔起

e個好笑

但係score有用jayce咩

smeb 成日拎到優勢 之後推推下就無晒
明明有能力贏線 但後期自動輸咁

個ban pick 自ban豬女
j4 本身就打唔到瑟雷西
樹人焗住JG，仲要早期畀人搞咗波

真係唔撚明
我睇佢ban lcn個下仲諗緊4選會唔會pick jayce 中上都得
之後拎隻corki都覺得
ok...可能huni有英counter到jayce
屌你最後拎隻曹格上去自爆

我真係r撚哂頭呀你老母

佢出走就係為左證明自己唔係冇左skt唔得 點會返黎

會唔會又係咁撚邪

舊年又係we爭第3張 輸鳩埋

kt舊年又係同ssg爭

kt常規賽屌打ssg , ssg資格賽反cup

咪係
BAN 左HUNI隻路西恩
屌 如果唔係實55波

證明左冇SKT真係唔得
靠精神慘過食屎

然後SKT GROUP又會撞正FW
之後比FW拎左一場最後拎埋world champ

證明唔到 返去好過啦

5人團隊 得佢1個打撚咩

唔出裝係新META, 你識條撚

Lck嘅曹格有冇邊場真係咬到十幾層

平心而論贏左LPL #1 seed 同 LMS #2 seed入8強 贏外卡入4強
睇個勢當時NA又唔會夠H2k打
唔計RNG已經係非韓數1數2勁
利申: EU隊fans

其實樹人打JG真係麻麻地,隻角又冇位移,野區撞到一定逼閃
第一波一定搞鳩你6鳥 拖走D樹仔 咁樣已經要等好耐先做到野
SKT之前已經證明唔撚識玩樹人JG 仲要PICK

睇完49000歐聯簽 發現無咩係無可能

明知比人搞都唔識開藍
由頭自爆到完場
諗起都嬲

SKT樹人JG 已經場場輸 仲要拎出黎用

好明顯SKT唔想贏 想試下送走KT 順手放LZ上枱 跟手世界賽又屌打

輸就輸啦 乜撚唔想贏呀

算鳩數啦

後期無敵角 只不過skt捱唔到後期

做咩姐你

所以今年真係驚
尤其rr全面失敗

lz同skt根本 實力差距

完全係純粹操作勁d

主要都係khan同bdd 穩陣到on9

如果唔係點解放傑西 PICK兩隻垃圾出黎比人屌打 我真係睇唔透

覺得慎果2場嚴重d

eu年年有人走
年年有新血

game3都係輸在JG崩

Bdd 真係隱藏mvp
其他中路都會比faker打爆

marin 公認係勁 , 但佢冇試過係換左隊友之下都維持好成績 , 證明唔到自己係大腿

得啦得啦 總之SKT輸就係放水走線打假波丫嘛 而定有錢唔要袋入LZ個袋

勝王敗寇啦講真
不過如果真係要陰謀論既話
Lck果2隊應該無人會想kt出線

khan隻杰西好撚勁
其實skt對打杰西已經好有經驗
smeb個隻係對線打爆你 令你輸cs
khan個隻唔單只要你輸cs 仲要你隊友一齊陪葬

成個rr最正係rekkles
屌佢呢啲保kda型打法真係要殺佢老母

Marin個隊可能收哂SSG同KT皮直接第三種子入世界賽

樹人太易比人搞 節奏又慢 唔應該ban豬女 對面有gragas open點會唔拎

條友好似剩係識玩kennen同sivir?

因為佢輸左你咪覺得係pick 垃圾

如果捱到四十分鍾 , 咬一下一件咪又係個個話神bp

都係個句 , 只有勝利者先可以解釋咩係正確

下路jg太廢

大師兄

kkoma

邊有可能嬴

嬴就選手勁 輸就教練廢

其實LZ準備左一大堆招都未出
中路 JG KAYNE/ JAYCE，JG POPPY, SUP LUX

REKKLES= KDA BITCH

認同

唔係Playoff

game4 都係選手問題？
早期樹人畀人搞咗波，註定上路一定崩

gorilla 上年出隻好運
今年唔知出咩

係啦係啦 輸永遠都教練問題

冇睇lms
今日果兩隊邊隊收左皮

你自己講哂去啦

JT收皮

有咁多pick 到時人地用第2隻贏你 你話教練點解唔ban左人地隻乜乜乜 無限loop

人頭3:0 既時候我都諗 捱唔捱到後期 又曹格 又樹人

好似台仔咁 一輸就起勢屌BP 話個教練點解放呢隻

lz上路真心好勁

利申skt fans，輸撚左好撚sad

好想睇rg 打hka
邊隊出都有罵戰睇

係囉，放個教練入去把撚

JT

問題係game3都證明左work啦
你有咩理由ban lcn先
ban豬女已經唔好
但係都解釋到係逼你拎gragas咁我就拎到trist Rakan.
但係最尾拎隻曹格自爆我真係揾唔到理由解釋

最好聽日RG 過到
之後HKA VS RG
滿地花生

RG咁樣想過M17都難

算啦，人地覺得bp根本唔重要
咪由佢囉

Khan 真心正 lck pick 最多杰西既應該係佢
仲要係大坦時代

me2
仲要咁樣輸係一隻jayce上面真係好on9
唯一開心係lz skt可以一齊去world

一見到huni 出曹格 真係格格不入

新手一問,點解頭先3:1完,宜家又打過?

出曹格唔係問題
但係唔係應該出返隻前期主動性高小小既JG會好D

打完啦

無咖
如果係BLANK拎酒桶 我諗HUNI可能真係會拎YASUO

佢自ban豬女，人地ban咗elise同j4

唔係BP唔重要 係輸左就已經係成隊既事

係 樹人加佢 未到後期爆炸哂...

即係宜家youtube個live係重播?

完左

今年明星賽都唔知點投好

唔係BP唔重要 係輸左就已經係成隊既事[/quote連登仔做教練就最work 好似睇波d人個個都當正自己係教練去set陣
玩更football manager 馬後炮既野邊個唔識講 你唔係ban更果時講？

YOUTUBE 成日都有重播 扮LIVE

出花生仔用蜘蛛可能會好D

搞爆cuzz

skt 拎第2張飛入世界賽?

係

好似第三場定第二場咁BAN晒JAYCE同JAX咪舒服

SKT拎過夏季冠軍未

希望佢地加油啦

希望LZ順得住個勢上 拎埋個WC

SKT由第4打到第2
算係咁
再講 有時BAN一隻就BAN 唔到另一隻
BP係教練同隊員一齊決定
唔可以怪哂個教練

bp 重要 , 教練都係盡力去預計 , 落場既係選手

我覺得責任係一半一半 , 主要都係輸左先大家揾野屌 , 可能kkoma 太相信skt 選手既實力覺得捱到前期所以玩賭博bp 又唔定

但jt 個d 情況我一定屌個教練 , 唔係bp 問題 , 係點解咁耐先肯換下sup 出場

jay 哥冇做錯野 , 佢只係做番自己場場咁都廢 , 都可以玩到咁耐唔換人 , 呢d唔係教練錯係邊個錯

S5?

咁你入嚟呢個post做咩？

人地老屎忽
再講 LMS都搵唔到人材
邊有咁多錢去搵

RYU VS FAKER
S3

講真我寧願佢最後拎隻yasuo之後對線輸係技術上
都好過依加拎隻曹格比人線上完剋
當時真係有諗過yasuo既可能性 打石女 jayce thresh gragas 真心唔差

跟左BEBE咁多年有佢照住 你估教練有冇咁易敢換佢

zed vs zed

大大個後備係到 , 今日先出

如果唔係3:0都似

入黎睇下d軍師

換人就係教練責任 , 呢兩年打到成舊屎咁都唔敢換下後備出場

咁做咩撚教練 , 雖然不嬲都睇果個咩小風唔順眼

第4場LUX SUP係咩玩法

breaker唔係本身jg黎架咩

BEBE差D係退休前最後一場比人perfect game

應該係自信選角 , 但打唔到對線優勢

在2013年OGN夏季賽決賽KT.Bullets對陣SKT.T1的比賽中，KT.Bullets先是打出了2：0的成績，但隨後SKT.T1連贏兩局，並將比分改寫為2：2。在第五盤盲選局中，Faker和Ryu均選擇了劫，在第32分鐘，Faker以五分之一血量反殺了滿血的Ryu。Faker也因此崛起。
好有畫面

Look at the cleanse, look at the moves!

其平時skt中路carry唔到起碼仲有下路 今日中路普通 下路唔夠打 好難唔輸

原來breaker走咗去打sup, 慘撚到

唔係wo ,呢四場faker 都打得算好wo

冇咩派膠又做到野

但都嬴到一場 , 其實肉酸既最尾都係jay 哥

馬雲入塔送都叫互相單殺？仲要係佢無必要入

呢4場faker算係咁

kkoma應該好頭痛 今日出邊個都輸

陰謀論 唔知點解覺得Huni G3打起左 所以覺得自己G4可以抗衡khan隻jayce 所以skt 第5 ban b左lucian 都幾符合肥仔性格
不過我覺得選手同教練都有責任 唔係輸多贏要

應該係佢角色問題

因為breaker好耐以前係打中路

去左JT 轉左去AD 後尾再轉JG

佢從來無練過SUP

huni 有自信個時可以好撚勁

不過第四場佢係無操作空間之下狂死 , 真係冇計

算係咁啦
的確人地都勁

我意思係中路兩邊都冇話邊個壓邊個 普普通通

真係冇計 , 你問我個兩場 , 係佢情況之下我收貨

始終都係覺得LUCIAN係空BAN黎

但今年除左LCK第三種子唔洗打外圍賽之外 其他賽區既第三種子都要打到狗咁先去到小組賽 好慘啊

係自信ban , faker 飛機打黑人會爆線

呢個ban 唔係完全垃圾 , 不過就開通上路俾人穿 , 而huni 頂唔住都冇計

仲有可能死亡之組
因為係12隊隨機分成4組
每組頭2名出線 1打2 又係抽

如果 EU CN LMS 抽埋同一組 會多左外卡出線

佢原本打咩路

好似唔知係咩隊打過中路

g4下路自己都輸輸地

以前AHQ 2隊 打中路
之後JT 打AD 近半季變JG

唔知kkoma點調整呢 揀untara定huni好

希望KT出到線啦 好想世界賽見到佢地啊

呢4場我自己都覺下路唔夠做 明明已經係咁BAN AD

其實呢四場我覺得中路係faker 優

因為bdd 明顯都驚faker , 所以先pick 球女塔莉亞呢d 肯定唔會爆線既pick

如果隊友爭氣d 捱多十分鍾 , 飛機絕對有優勢

其實如果ban 左杰西skt有冇機

我覺得一樣會穿上路

大把鬥士可以揀 , 重點係樹人jg 太劣勢 , 完全冇得打

咁早PICK 樹人真係無乜優勢講真

樹人JG真係唔係一隻好選擇

呢個meta 雖然大坦勁 , 但好少bp 到上野都係劣勢線 , 你上半野區俾人係咁反 , 係接近冇得打

所以last pick 拎坦專登去抗壓係好傻

如果上中係有優勢 , 俾自己隻樹人農怪 , 其實唔差 , 後期團戰無解

要對面隻JG同你19樣都係農到2046

你上中有優勢推線 , 對面就算蜘蛛都唔敢亂反野

因為你上中會支援快過對面

睇完依個bo 上路真係唔知帶邊個好

飛機又係農 科加斯又係農

所以佢個last pick , 我覺得一定要counter jayce , 唔係既話樹人好難玩 , jg 爆上路咪一樣受罪

真係雷玟都好過薯格

唔止中上野啦 基本上每路都劣勢

如果WE拎埋#3SEED
之後分組分到WE+FW+SKT,呢組一定好好睇

咁SKT有機會比人踢走
SKT BO1 我覺得未去到好屈

SKT唔係第2種子咩？
其實唔係好識睇計法，個個賽區好似有唔同

不過見到SKT輸左已經滿足

下路睇組合應該唔會出大事 , 不過bang 俾人勾中太多次 , 係操作搞到自己劣

我真係當上路出雷玟犽宿互屌

最佳劇本

中路小劣
jg 劣
下路平手
上路睇技術 , 算係平

咁skt 三十分鍾唔輸多過五千都有得打

cuzz 第一季就lck冠軍

LZ下路果2隻前期咁惡 單睇英算平手咩

我淨係知今日LZ下路個狀態好過SKT下路好多

冇推線權 , 但一定唔會輸好多兵

銳空對線係廢 , 但有兩下盾同q 回血 , 唔怕俾凱能琳點一兩下 換血食兵

但中太多次勾就冇計 , 因為中勾就會中埋陷阱

你中兩次就要噴一招召喚師技 , 中三四次就會好似而家咁 , 完全冇得打

但瑟雷西唔係閃e 硬開 , 全部都係最遠距離勾中 , 真係冇計

bdd真係勁到出水真 kda king

唔係廠長食屎狗個啲

就算CARRY唔到都好撚穩陣

冇可能唔帶Huni
技術差成班，Untara跟本唔入流，玩下樹人呢D坦混下分佢就得
LZ就係針對條虧佬先ban晒佢D混分角
結果咪得番隻Shen出醜

岩
不過今次gorilla 隻thresh 拉d 位係幾準,又唔怪得曬bang
btw summer playoff final 證明要打得贏skt 既方法
就只要下路2打2都贏到skt
其他cam faker, 用elise 爆前期果D 方法通通唔WORK

第一場知頂唔住 , 其實第二場可以試下用鬥士互片

再輸最多都係出番huni , 同而家冇分別

好過俾人屌完兩場自己收皮 , 不過可能第二場佢覺得ban 左jax 頂得住

我諗untara 個問題唔係唔入流
始終大坦時代,上路就一定要犧牲玩坦
反而untara(我估)係連輸兩場佢mentally handle 唔到
所以kkoma 先搵huni 頂

其實佢打KT,SSG都好少玩慎
納兒佢都玩得唔錯,唔明做乜呢兩場係都要佢玩慎比人爆線

GAME 3 untara玩gnar一樣可以打爆lz

冇話怪唔怪佢既 , 咁避唔到就係避唔到 , 我係教練都冇方法教佢可以避到 , 都係靠佢自己

不過正如對面玩機戒人 , 如果你次次都俾佢夾中 , 根本你用咩英咩組合最尾都會變劣勢啦

揀唔揀蜘蛛唔係重點 , 但打skt jg 唔可以劣勢 , 最好可以野區大混戰 , 一俾中下農起左好難打

冇可能，Khan同佢fd過打band
兩個心知肚明，鬥攻untara一定輸到貼地

係 第三場係贏blank

SHEN抗壓好勁,招大補人同開戰又得

唔同人個玩法唔同哂
邊有得咁樣比
你比GNAR佢玩分分鐘抗壓抗到2046

睇lck final同lpl,lms真係完全兩個層次，真係唔洗打都知韓仔今年又世界冠軍......

應該踢走faker 叫 huni 打中

我屌

尋日WE VS RNG都好睇,起碼唔失禮先,LMS真係不了

睇FNC
ANYONE

呢個post 已經回復寂靜
下次請早

今晚睇IMT對CLG

lck賽事已完 下次繼續

其實樹人JG真係一般 頭2波做唔到野基本上就係成場逛街+死

第一 第一波GANK 比人COUNTER GANK 比盡1換1 或者整走左你草D樹精
刷野好慢

第二 用左招W同之後 W CD算係幾長 但距離又唔係遠 好易唔夠距離 逼住成日交閃W後排

第3 無位移 基本上 比人夾一係用W綁近隊友果邊個敵人 /河蟹走

詳情可以睇花生果場樹人 基本上就係咁

我都係覺得豬女+酒桶+曹格好D

我睇lms，好大原因，真係支持自己人（唔好講政治），但我真係睇到心淡，lms要贏唔係靠技術戰略，係靠睇邊一邊失誤最少，真係睇到無感，真係學台仔果句：「沒有期待，不受傷害。」

請大家一齊撐KT

同埋SKT第3場反野反到仆街
你第4場揀隻樹人,姐係話比人知,你反返我啦
SKT兩隻JG我覺得一定要玩有位移既JG

To anyone watching, I advise you to ban my Jayce.
係要有佢個種痴撚線自信先可以玩到咁癲

理論上贏到既kt....

佢隻傑西真係玩得好勁
兩場都打穿曬

上年入唔到今年要入到啊

不過最正都係佢個種性格
好歡樂

唔想Semb入世界賽

我真係好鐘意上年既ROX TIGER

跟錯下路

換左Deft KO

Kt輸左就好玩啦

點解skt入 常規賽最好成績？ 但夏季得第4

春夏季積分最高呀

見到呢D問題可以自動無視

真心十卜hka

加油要嬴RG

pawn 子積緊德

你地真係好心機 , 仲幫d 唔肯google 下既懶人答得咁詳細

幫我老公集氣先

好快佢可以放假架啦 諗定同佢去邊到玩啦

洲際賽都係咁講

其實LPL既選手實力唔會差得太多

大部份都韓服菁英 係後勤問題

不過依家好多韓國教練去左 可能有變數.......希望有變數啦

雖然而家lpl 少左唔少韓緩 但無可否認的是lpl 整體實力都勁左 lms 唔知點解相對黎講 睇黎睇去都似小朋友玩泥沙 (誇張法)

知唔知例行賽好似無咩用
只係決定playoff位置

咁SKT 夠分已經決定左入到WCS

一黎春季第1 二黎playoff 亞軍
計埋d分 高人一班

正計

lpl本身就唔少勁人，而且佢地資源多，認真諗條路既一定打得番起

競爭大 , 自然就勁

隊隊都成村人 , 你一唔掂即刻換人 , 點敢打得廢

你估好似lms 班友咁咩 , 得閒就開下台飲下酒溝下女

就算FW出到國佢都只係算中下遊水平,但係番到LMS根本就冇對手,好難有進步

希望世界賽上路變返做鬥士meta

FW係退步左定係單純因為冇進步到而其他國家進步左好多先顯得佢廢左呢

有無人睇緊EU
硬係覺得好奇怪但又形容唔到

cap

睇完LCK將就下

soaz 輸咁多cs既

Rekkles

KDA player

比起其他地區, EU好似係最鐘意兩邊一齊跳舞

我又黎啦

痴撚線 , 比隻殘血納兒引走左 , 成個團戰輸撚左 , 然後一路輸到尾 , 痴根

戰術run唔惦就強制屈下路
同SKT永遠都話輸上都一樣
明明最後3場成隊都打得唔好

真 我覺得jg問題仲大 條友整係識打弱隊

semb又係怪怪地 玩坦發揮唔好

最後一場真係輸Deft 講撚到口都臭

Eu咩事.睇落去唔知點解覺得世界賽佢地邊隊都唔夠打

Skt 上路同jg點攪，咁落去世界冠軍就無望

以前最穩就係jg top

FNc 今日做咩

賣撚左隻un乜9ra去 專心訓練肥西
上中下起碼簡2路贏線英同peanut打入侵

rekkles個樣頹哂

fnc係regular 第1?
比人打到成隻skt咁

Untara隻shen 成場招大都係幫人走
SKT幾時打多隻超級兵架

soaz 比隻gnar 打到廢

今年SKT上野都唔多掂
仲要帶得6個出國，如果唔帶peanut/huni都好大機會出事

我反而覺得唔帶peanut仲好
佢playoff場場輸咁濟 根本跟唔到
你huni上場玩鬥士好過untara blank又識玩坦
個人覺得比peanut+untara仲好

我敢肯定world 一定帶兩隻jg , 因為jg 會影響晒三路

如果計換人效果 , jg 點都會影響大過top

除非已經有一隻非常穩既jg 唔洗換

不過花生好易心態爆炸 , 而blank 真係唔係正選材料

應該會係huni 同untara 之間揀一個再係呢段日子狂操

韓仔有操作包底 , 一兩個月 , 咩都練得到

我都覺得如果要揀一個 , huni 好d

起碼唔洗練得咁辛苦 , 主力教番佢個觀念同心態就ok

應該唔會 , 近幾次改版都可以叫世界賽前最重要既改動 , 明顯係riot 想變坦meta 打團戰

而家都七七八八 , 叫左好平衝 , 冇咩英屈機

大團戰吸引觀眾為主

最慘係huni根本唔撚係好識玩坦
LCK 常規賽玩科加斯場場比屌打
都唔知final出黎做咩9

邊有
佢regular出咗1次曹格咋 就係一嘢咬撚死咗pawn嗰次
haters真係冇乜腦 明明唔係輸佢 都係要針住佢嚟屌

LCK 常規賽玩科加斯場場比屌打
成段野無一隻字係事實

我真係屌哂反肥西果堆人老母

明明一轉黎SKT 春季賽 波比呀樹人呀 果D場次都叫唔計識玩坦呀?

唔計bp 英 , kkoma 用人既方法全年黎講都冇咩大問題

邊個狀態好咪出邊個 , 出huni 都可以玩坦 , 出untara 都有pick 過藍寶菲歐拉俾佢用

韓仔心態幾好 , huni 俾人雪左咁耐 , 今日都叫嬴一輸一 , 唔算打得差 , 輸個場都唔係佢最大責任 (當然都有少少）

Soaz

輸佢幾場都
似腦羞

岩岩睇開住頭盔走佬笑撚死

頭先都唔知T落黎做乜

FNC G2 UOL中路都係咁垃圾
幾時先肯換
尤其係UOL個中路，場場都係佢比人fb
換個韓國棄將都好10倍啦

febiven點解要走

車長開車嚕

HKA 同IMT都出到國對返就好睇

如果係既話有冇得打呢你估

對番有咩好睇

都冇丁特

又冇花輪

支持skt，但skt贏左kt之後我已經話想lz決賽贏一齊入world，2隊都正
希望afs可以爆冷入到啦，唔鐘意ssg同kt

話時話韓國d上路真係好勁，ad同中路lpl都唔少勁人，但上路真係冇得比

嘩屌你IMT做咩

呢到係咪傾na?定end左

我估CLG先攞一場

要逆轉囉 olleh拖晒5件

SMITE?????

IMTIMT

omargold

逆轉

見IMT有啲團戰比人反杯諗住CLG可以反杯
點知都係重要關頭先黎出事

想問下開巴龍做乜鳩

Na..

na係綜藝啲架啦

Huni 對線技術幾勁 唔會好似Untara 條傻仔咁比人打爆
第4 場佢係輸比人dive 同camp 姐 唔怪得哂佢

CLG 搞咩 比人偷真傷龍 再強開巴龍 係咩玩法？

如果唔計gank 佢前期都係照比杰西壓架啦 揀呢隻英 又唔ban隻杰西

joke na

要開巴龍都係等IMT開啦下話

IMT勁到咁既
仲以為第一場輸

第一場就clg失誤 第二場就真係勁

又huhi 1v9

top個差距出晒黎

clg下路比起上年廢左好多，大山打咁耐都遊暈，啊毛god廢到 反而成隊得huhi有進步

CLG 個jg真係廢到笑

有無人知點解次次蛇女支大天使都係果個道具位

慣左掛

車長啲eq勁到，下下都2 3條友

olleh隻牛好有mata風範

點慣
中間件裝最貴
最邊最平
我次次都睇少蛇女一件大裝

做乜撚，係龍位b 贏翻少少又送翻去

Velkoz真係counter爆蛇女 kog
其他人比少少力啦，想睇夠5場

中間最貴
最邊最平
支大天使永遠係角落頭
次次以為蛇女輸裝

屌 明明huhi招大食正蛇女
個酒桶亂炸

當CLG最勁果個係huhi你都知出左事
咁當然huhi進步好大
但stixxay aphro呢兩場都幾大問題

Omargold

Omargold
Darshit
Stixxay Aphro
Huhi

xmithie is the problem LUL

C______LUL______G

江澤民.jpg

有無人其實覺得unified個故事好熱血
17歲，打到上台服第一，被垃圾hke睇中左，
點知打得愈嚟愈好，差一步就入到世界賽

好想睇rg對hka
成地花生

咁都熱血

有咩選手唔係咁
定係因為香港人

神j奇上年反屌we會唔會熱血d,雖然唔太鐵意佢

鐘

其實好撚想huni出場
由fnc 睇到而家 佢對線幾勁 希望佢出世界賽

CLG打IMT 3場入面勁撚多笑料

Bebe應該都賺夠啦？

死肥閪唔好學人打世界賽啦
出到去咪又係比人屠

神j奇舊年簡直傳奇啦
下放二隊打次級聯賽
一個賽季打返LPL
然後資格賽game 5反cup WE入world

LMS NA EU堆上路比人屠都未到佢

CLG隻JG廢撚到

你不如話dopa仲熱血

有dardoch唔要 雖然神經刀但起碼可以搏佢個日狀態好去carry

一次過得罪曬we同omg，搞埋d小動作我諗同親imay有關都好難翻到身

可唔可以講發生咩小動作

依加出親場都比人屌
Athena

對OMG滑鼠壞搞到要重賽
微博做契弟幫edg串WE

有無人覺得HKA可能已經勁過FW

好想m17贏rg

Why

想睇HKA打RG 邊個贏都有花生食

鐘生可能會爆氣，輸左既話

我覺得Apex應該有咁既機會

HKA就

hka 好似點都俾m17食住
無論係hke 果陣又好hka 又好

想睇RG打HKA
兩隊打完五局到胎屎鍾共真人再打一場

仲個有官方微博成日係到冷嘲熱諷，好似女人咁

IM 出晒名係EDG 2隊
AHQ係3隊

琴日個場其實我算幾鍾意hka 而家個打法

起碼揀完個陣 , 知自己要前期夠惡 , 少左鳩遊遊feel

同埋佢地對fofo 飛機既應對都算ok , 起碼feel 到佢地有諗過

應該一定勁過AHQ

AHQ真係好彩羸到JT 如果唔係分分鐘被HKA屠個隊係AHQ 唔係JT

上路一定係
其他路9成唔係
加埋....真係要再打過先知

ziv 一冇狀態即隊食左屎咁

之前舉鐵舉得太多

呢個韓仔抵買啦 , 識講中文

好難講 今季bo3羸過完美體fw得hka同m17

RG同WS羸FW都係無MMD同BETTY

出左D 2軍

依加lol 比賽真係好難估

琴日skt輸lz真係重傷

等間rg對m17巴打們點睇

m17

支持m17 , 唔想睇小v 嬴左又係到串隊友

大家覺得lms seed3過唔過到外卡果關

今日係咪有AF MVP

聽日四點

其實點解近排HKA似樣番咁多
真係淨係關AD事？

上路唔係都換左???

韓援wor

韓仔上路 + 神手貴 果陣成隊仲係99地

集氣幫佢諗定後路好過啦
返lpl投靠廠長啦

養豬啦屌

好想睇劇本啊

Lpl既青訓系統其實比lck出色
佢地有業餘tga 之後到次級聯賽lspl
再到lpl
好多lck選手曾經都係lspl出身
只可以話人才係有既 但唔識利用

求pawn燈m17

冇啦 , 下次冇降班制 , 班友可以hea 玩 , 有水喉就永遠係lpl

下年冇次級聯賽啦，改到成個nba咁

放心啦

認真問，m17拎2局機會大唔大

3:1 m17 輕取rg

點呀你 , 一陣輸俾ssg , 你係咪要切腹？

唔會啦輕鬆

你條仆街仔同我生生性性 , 咪再俾d 石塞撚住條撚

我想你打world 架

你叫果個金生啦屌

佢改唔到架 , 上次佢都carry 左兩場啦 , 你carry 一次得唔得

開始喇

有呀 只係LPL唔會降班姐

下年次級會搞到仲大

RG要出國呀屌

好我就唔玩塔莉亞咪得囉

1.取消降級:2017夏季賽開始取消降級
2.席位招標:18年擬擴展至14支戰隊,未來還有可能更進一步發展
3.聯盟生態化:LPL戰隊通過評估審核獲得聯盟席位
4.主客場體制:LPL將在3~5個城市展開,LPL戰隊將擁有主場並迎戰其他隊伍

新成立的發展聯盟（原來的LSPL+城市爭霸賽）全年有一個名額進入LPL。

以後打一場要坐飛機

RG3:2M17
HKA3:0RG

記唔記得改到點 , 我睇過一次 , 要上到lpl , 過五關斬六將咁 , 唔似以前打升降賽咁簡單

係 所以今年係最後機會容易升班

坐飛機仲耐過比賽時間

對細嘅隊好大壓力
成日坐飛機錢又洗一筆

姐係有冇得打lpl係由佢個所謂評估決定 ？

對體力要求好撚高

我諗起有一隊野叫YM
比人叫做電競趙子龍
7進7出

簡單講就係今年12隊+LSPL兩隊升班
下年開始會打個LDL

LDL係嚴禁外援 每年升一隊

PDD話今年都唔得就賣

有隊野叫VG,EZHOON+BENGI都要趺去LSPL,究竟LPL做乜撚

攞錢者
依加前LZ JG 入左去打

競爭算大掛 , 每一場都博老命咁打

你係先好過

主播台大冰奶
RG MOLA MOLA

球Z好撚準喎 話邊隊邊隊嬴

佢準到會出咩角都估到呢排

終於肯BAN曹格

終於BAN

想打9ahq特登落黎

劇本帝TOYZ

重以為咁夠薑pick犽宿

其實佢嬴左ahq個定位仲on9
要嬴埋fw先出得線輸左又要同ahq jt搶位

所以應該toyz 公器私用

胎屎臥龍

其實咁計既話最尾果日常規賽就算比佢地拎到第一
都會同之前打AHQ一樣
一輸FW就要同N咁多隊爭入場卷
TOYZ:ALL PLANNED

論實力fw應該真係勁過rg
ahq就唔知了

pkkpkpkpk

打完依場出到國未？

又走線論

未

wuji已經空推兩次

kt都係為左係世界賽一雪前恥吐氣揚眉先特登輸skt

Gnar

屌

上路會爆
吶兒400

樹人玩得幾好wo

而家睇RG場場都覺得佢地好危

出綠叉?

打得好悶..同尋日比好大反差

兩邊個陣都想農啦

冇保排角 , 呢件裝冇咁易死

M17隻樹人可以慢慢農
所以琴日SKT個BP真係不能理解

我覺得RG 要Ban 左隻飛機佢

laba 玩隻酒桶都唔反野冇計 , 選手問題

佢既玩法太cover

ban 蛇女 , 飛機

之後出死歌

RG好危

未必既 , dee 都鳩鳩地 , 小v 都有機會carry

你燈咩啊你

唔使睇 可以睇下場

你收皮啦

前期嗰波如果頭係pk到都話好 比ad冇乜用

如果我燈到 , 你一早出左world 啦 , 洗賴skt 袋底咩

又收 打多次bo啫

即刻送番粒

冇計既 個d 混戰好難讓頭

好 我收返

個泰山好撚廢

無極MVP呀今場

嘩m17傷到

wuji有無角唔識玩好癲

俾小V收頭之後大鑊

M17兩個carry d走位 一齊比人暈一齊食星朵拉Q

咁都有得反打 , 痴撚線

都話小v carry

雲南張衛健

Wuji勁定係對面carry企位on9

一波番哂段

企位on9
俾人食位

LMS

屌關羽千里行係咁劈

3z好慘

rg洗唔洗咁撚狼

屌好撚濕鳩綜藝場咁

不過都好
爆兵營

大家送一次,打個和啦,SUPER

sor , 我唔敢出聲了 , 岩岩出完post 唔夠十秒就死番蠹頭 , 點跟

Ng咁直踩主主堡塔

rg想一波gg

睇LMS唔好咁老定 兩邊鬥Throw

Ng咩

誰說我們lms的比賽不好看？

真他媽說得對

想知小V係點串隊友btw

小V400 cs3大裝

放她娘的狗臭屁

厂長

佢嬴左會話類似「都話你地咩都唔好做 , 就會嬴架啦」

出魔劍係？

咁好多時都係

小V:我條女dolly呀 你班毒撚有冇女屌呀

同琴日落差真係好大

9up姐
apex成日都咁講呢d廢話

好撚狼

Toyz:計劃通

真
以為3z成材

有冇相

唔好傻啦 , laba 唔cover , 冇坦冇開戰 ,咪又係輸

嬴到場game 點會係一個人既功勞

隊友打得唔好佢仲會屌鳩自己友

M17明明有優勢

RG真係好忍得 成日都係反cup

個下企位失誤gg左兩個輸出就傷到死

真係好狼

咁佢既語氣係點既樣先
認真tone同9up tone差好遠喎

想睇中共vs toyz

佢tp慢左都大問題

統神間公司啲人黎 以前有睇過私人fb 幾靚女 唔記得係護士定咩 把聲好撚好聽

泰山好撚廢對laba比下去

rg 先下一城

Rg:下場教下對面點玩後期陣營

但係後期陣係lms就話可以玩下啫出左國呢招仲work架咩

3:54:10

打LCK LPL未必work
其他都應該work

咁都幾撚串定係風格黎
我們只需要農

mmd 一定可以頂得住

台仔不嬲好鍾意互串

係咪好既文化就睇你點諗

咩輸輸地 輸好撚多喎
成個系列賽bang同wolf都派緊膠
老鼠個場應該要嬴都可以打到輸
blank捉到pray bang自信以為pray死緊走去射gorilla
結果最後2個都死唔去 又滾唔起雪球
wolf衝上去唔中人即刻比人拉送頭 連帶幾個隊友一齊死
呢個系列賽gorilla隻雷西勁撚到

lz太撚勁 完全係技術碾壓

skt唔應該ban豬女 咁場上就仲有j4 蜘蛛 豬女 酒桶
lz就算pick一隻 ban兩隻 skt仲有1隻拎
而隻樹人我覺得拎黎打杰西都好過你用科家斯

咁講出黎先好
咩都收收埋埋點會進步

我覺得lz 有樣野好好 , 完美示範左點係大坦meta 打爆上路而直接嬴場比賽

唔單單係上路要勁要識玩某d 角色 , 仲要jg 同中路下路配合

簡單d 講 , 你一套戰術如果嬴到skt , 其實呢套戰術已經最有說服力 , 世界通行

你啱

不過lms 班友依然冇進步過

其實揀樹人都一樣 都係比khan壓啫 都係要頂後期

世界賽等睇LCK3隊屠人
等佢地話比大家知點派膠都可以贏到咁多隊垃圾

Faker似上哂力咁，支援、入侵野區都快過bbd, 又做好多嘗試，係打唔爆對面

我覺得樹唔好打上 , 打傑西真係痛苦過丁丁插沙

我只係覺得last pick 都留左俾huni , 應該要出隻吶兒之類互屌

極端d 唔ban 黑人俾huni 走上 , 都好過打抗壓

傑西雖然打線係無解 , 點counter pick 都壓唔住 , 不過一縮pick 抗壓英 , 對面咁撚勁真係會爆炸

要huni抗壓慘過食兩舊屎啦

Khan 4場都唔出坦，直接打爆，視meta如無物

出吶兒一樣會爆 前期軟皮
一樣比人壓cs 但佢好食經濟出裝
出黑人仲快爆 對面jg一黎又係食屎
黑人死1次成場唔洗玩

其實要放杰西
叫花生/blank出李星/蜘蛛分分鐘仲好

正常gank到隻jayce 2次
佢就會壓唔住隻坦
再夾雙射手後期無得輸
maokai 曹格d控可能係好好捉人既

點知jg 1lv就自爆左
skt真係太自信 又成日放哂d籌碼係後期
真係輸得好唔順氣

Rg後期陣

頭先影住雲南張衛健,係指緊邊個選手?

呢個就係變數 , 你黑人可以博下
其實都係例子 , 總之我覺得唔好pick 抗壓英

你玩完前三場都知咩料 , pick 薯格100%會爆線 , 完全冇變數同發揮空間可言 , 連博一博既機會都冇

如果唔想博 , 其實就應該ban 傑西

wuji

你放酒桶俾人 , 自己pick 樹人

你唔俾人反野打爆已經好好 , 點會有機會俾你農兩轉 3lv 出去gank 人

wuji有冇玩過飛機

Rg:示範下何謂後期陣

佢一pick 樹人已經限制左自己 , 如果佢有心樹人走上 , 應該出番untara , kkoma 應該一早諗定樹人係jg

比人屌左咁耐既wuji練英練得咁快手既

好似打ahq有用過 好似

強勢角唔練想俾toyz屌幾多鑊

算係咁啦 , play off 出到黑人 , 過多幾日整多隻星朵拉

講真我以為佢頭先拎維克特

大把人無視meta

中路輸兵輸到

你講上路好過啦

馬爾克克 輸飛機兵都唔過份既

講下路會好d

搞咩呀 , 3z 有e 有閃都要死

想塔底反殺掛 點知cc多到仆1街

佢大技完即刻閃入塔肯定唔洗死

捉隻酒桶過黎大3個

機戒人係劣勢之下真係好無咩用

夾左反而害死人

rg好鍾意放生上路，等佢自己捱

咁就唔好留意啦
反正都唔關你事

第一波太傷 , 一換一

之後兩隻坦唔夠傷 , gank 佢都冇意思

下場啦

自己懶仲話人惡

laba

機械人廢到

岩岩係咪有人話RG要教M17點玩後期陣

劣勢呀麻 , 優勢是但夾隻都嬴就會覺得好勁

你識咩 , 下場小v carry

唔單止今場，之前打ahq同前一場都係咁

第一場隻TRIST廢到

咁pick 得樹人預左佢自生自滅架啦

食屎啦 唔識google?

1：1 or 2:0

1 1

LMS啲休息時間特別長

如果R豬打唔到決賽鍾共實串鳩toyz

打到都嬴唔到 , 咪又係比佢串 , 而家HKA點睇都勁過RG

唔明點解要咁耐

hka而家咁勁 tabe算係功不可沒雖然不多like佢

無諗過神手貴打JG都打得幾好

好明顯係神手貴轉打jg

香港版score

以前玩AD就成日行太前送而家打JG就冇問題

希格斯

rg 個陣好怪wo

前期又唔勁 , 分推又唔會推嬴藍寶 , 後期ad 又唔係carry 形

唯一係炸彈仔+法洛士壓塔好勁

ZZZ都幾勁

無極玩咩都玩到得功能性冇傷害
小v又唔pick隻後期英

個團既話RG

好可惜呀rg 幾個殘血

果個位 , 炸彈仔同藍寶都好勁

大家都係咁退

RG個陣咁前期 依家仲輸少少 M17 30分鐘後應該易打

唔明點解揀隻希格斯

佢地咁pick 擺明想壓塔反開 , 咁岩俾佢有隻地龍

其實唔算太壞

拎黎守塔 , 前期唔同你打

招大

boom！

偷雞

-6

義工

如果JG揀J4應該幾好

如果係地龍真係會崩潰

唔敢放酒桶俾對面

但rg點打後期呀呢個陣

佢地完全唔同17打架 , 淨係迫塔

要睇17開唔開到戰

ohhhh

咁都贏到

DEE

傷呀m17

屌你

dee 做咩鳩呀

m17隻AD派膠

飛去另一邊

俾人切割戰場

錯晒位

都冇計
一入去就會熔

個位差到

隊友迫龍個下要走啦 , 有跳有閃點會番唔到自己友到 , 貪中路一兩下普攻做咩鳩

GG 啦Rg 88

APEX自殺 ?
再on9多1秒就死

屌你2個殘血都算 隻牛仲要走得甩

on9 , 4打5都輸

後排兩條友食炸彈食上癮呀

燈

輸啦RG X.X

rg 又做咩鳩呀

痴撚線 , 夾定架？ 你送完一波 , 你送番一波先公平

咪燈

Tristana唔出物穿

LMS係咁架啦

因為其他隊友都係魔傷 , 對面有一出魔防

佢冇物穿都夠力

仲衰過na

好耐無追 Froggen退左役未
如果未 佢打緊邊隊

屌 , 3z 又派番膠 , 好難捉摸呀

法印要出場

Fox

Echo fox

痴撚線 個個團戰都有人殘血走甩

兩隊都唔夠HKA打啦

係NA打緊echo fox

pk玩鬥士分推先有得贏
打團傷害真係唔夠

好 search下隊野咩成積 有無得打世界賽先

88 la 冇

M17

小v冇傷r隻牛j

好難捉摸呀

成隊得Froggen同隻jg正常 其他雷狗黎

究竟邊隊on9

食得咁快都要送巴龍

打塔快到

炸彈佬優勢終於出黎
兩下爆塔

屌 , d 炸彈係咪真係咁易中

駕駛員嘅問題

3z

哇屌無極個位勁靚 係咁輸出

下路炸彈佬其實仲玩唔玩得
中路pick隻corki感覺好打好多

人地兩隻carry 都冇位移 , 但野野都開隻坦

痴撚線賽區

LOOPER都好正常

頭先巴龍位wuji 一野中左對面雙carry

對面d cc 炸晒落d 坦到 , 佢緊係爽啦

又做義工

looper唔係走左咩 不過佢打緊果陣都養老feel

完

咁撚樣逆轉LMS......OP

法洛士冇出穿,打坦唔郁..

Ramble後期真係無乜用 又介唔開對面d位

今朝睇完olleh隻牛 再睇dreamer果隻
真係

wuji真.被低估選手

我睇唔明呀

炸彈仔都幾痛

正常咪無世界賽打
要勁到唔正常

不過Froggen不嬲都係1打5 以前睇clg eu

有馬爾 pick炸彈佬好好打

呢場藍寶應該要勁wo , ad 冇位移 , 招大敢炸都冇三分一 , 佢仲要過唔到黎

擺明輸自己

隻貪緊奇都好勁 救左第三局

鳩開龍又打唔贏

後面d team fight佢d大都無隔開or阻AD既輪出空間

下年froggen夠兩年
睇下fox會唔會科水揾多個韓仔嚟

係ALLINACE果時都叫勁過既

真係IMT可以打到差唔多龍頭位 OLLEH真係 功臣

LCK藍寶=/=LMS藍寶

好似改咗例 要4年喎

小V PICK埋TRIST仲好啦 咁鍾意玩後期 呢隻後期又咁勁

LMS真係得啖笑

點解小V唔出穿? 見佢打兩隻坦打勁耐

WUJI個POOL大左真係唔同D

ALL果陣有Wickd呢粒老鼠屎

有鬼索嘛

wuji玩啲英奇奇怪怪 打線又廢 但團戰唔知點解又做到野
佢拎到ori既話rg真心打得贏fw

對面咁on9 企係到食炸彈 , 點出都嬴啦

都要拖到後期先得架

WUJI 炸彈仔

All果時無啦啦輸比外卡,成隊亂尻咁玩 最撚抵死係c9竟然贏到白盾

俾人場場ban ori慘到

MAIN角預左架啦

無計 佢得呢隻英係穩定carry 就好似你唔可以放龍獸比huhi 輸鳩硬

HUHI隻龍獸真係本人黎

佢呢排都係咁拎新英出黎用

睇得出全部都半桶水 , 谷住用

不過對面夠on9一樣夠嬴

同mmd一樣 咩都玩到60分
不過mmd main英呢個meta完全玩唔到

係街睇唔到
而加幾比幾？

2:1 RG領先

RG21

乜原來炸彈佬後期咁勁

兩個CARRY企埋一齊食炸彈

呢2隊完全唔覺有咩可能嬴到HKA

對面企係到食全餐 , 緊係勁啦

又咁岩對面鍾意用晒cc 去開坦 , 炸彈仔先入場慢慢炸

呢d 效果真係要對面成隊一齊合作先有

RG雙殺HKA
冇咩可能

避到個炸彈就唔勁架啦

而家HKA上哂力 你拎返聯賽黎講

其實都唔定架 你知LMS幾綜藝啦

果陣阿貴未出場

阿貴

放曹格

唔拎扑頭仔

agger
HKA而家個勢好似好勁
但係RG就場場打到好似好辛苦咁

咁要ban樹人

點解唔pick ali star 先

唔ban trundle?

唔係呢個樹人呀

wa huhi

笑左

M17團戰唔使睇都知勁撚到

仲玩得嘅咩

你pick茂凱唔好咩
開埋俾你

所以rg pick taric 不過睇團戰發唔發揮到

有茂凱唔揀揀依隻

大絕無敵係有用
但艾爾文唔係nerf到死

笑撚左

Pick茂凱前期唔會太無壓制力咩
Skt琴日都係咁

兩隻最op嘅放哂
你唔揀

佢地個ban pick幾奇怪
出Ivern 頭先又唔ban trundle

琴日skt先示範咗pick哂2隻嘅後果

Rg打極後期嘛
而且大家鬥弱智

This is lms not lck

咁依隻有壓制力咩

LMS前期撚可以打爆對面咩
對面M17黎咋

Skt打既係lz

Lv差幾皮

LCK你前期上野中pick得太弱勢嘅話
對面會直接3條友踩入野區3v3打到怪都食唔到
但係呢到係LMS

金4求巴打一隊 穩定duo

main中

求隊友

id: 結衣老公

所以曹格係LMS先咁屈

rg 終於睇通左lms 係冇前期

呢場應該可以輕取

有嘅
個個得一隊fw

Cleanse 解到vol knock up 咩

第2輪 打AHQ都比人前期打爆

定留黎打後期

pk

M17後期團戰仲勁喎

重衰過mmd

有薯格 , 好難講 , 佢閃現大技後期太無解

同埋有基佬放無敵 , 佢咬完可以就咁行番出去唔會有事

重有石像鬼

薯格

m17真係好傻 , 佢pick 薯格 , 你都pick 凱能預左你壓佢發育

但jg 揀隻前期咁弱勢 , 中路又係弱線

即係間接俾佢發育

bin

薯格已贏線？

唔係掛

lms 冇野係神奇

出IVERN已經夠ON9

住一下仲要一換一已經自爆

而家薯格仲要單殺左kennen

呢到果然好燈得

曹格兇到

都唔知佢地個腦諗咩 , 係咪坐撚住左

以為揀番打線英就ok , 唔洗諗埋jg 同中路

Kennen

比你燈完就即羸

凱能腰帶都出唔到 而家換佢閃佢團戰就淨係可以原地開大

Sor唔講野

薯格團戰企係到 , 佢都唔敢入場啦

半秒就咬死佢

Mmd唔你main ekko咩

玩凱能都可以輸線

點睇都m17啦

淨係計大坦 , mmd 都算係玩到一線實力

其他唔好提

你呢隻燈狗

其實下路爆線好似仲勁過無極 小v玩親對線弱既英就輸>20cs

非燈 , rg 好難輸wo

thanks

LMS咩都有可能

隻SUP拎咁多頭做咩

唔係想燈 , 薯格一咬一隻 , 永遠都打多一隻

點燈都輸唔到啦

層數死左唔跌真係好on9

你不如話俾佢疊到十幾層仲on9啦

咪係 經濟仲差緊咁多

冇上限 又唔係跌

rg打太急
拖後期 dreamer同3z入場=送頭比pk食
比砲娘發育先啦

3z個tp位戇鳩鳩 早小小到收哂啦

我覺得唔算op , 而家叫正正常常

佢前期太廢

Kennen個入場幾靚

sorry

17 即刻嬴番一波 , 屌

我真係唔想咁

雙ap打三坦陣雙ad 仲有曹格
rg訓係度都贏
我唔怕燈

...

我都係咁諗 , 但係

呢到係LMS
唔好咁老定

你個仆街

又送

wuji連撞兩次

屌你 , 無極即刻送一送頭先

啲技炒撚曬

.............

rg 咁都有得輸

呢場 rg 都收得皮，得下場

M17=allin隊

燈神

燈完未

唔好燈 ok

次次出完post 唔夠5秒就出事

繼續燈繼續送

Rg個陣輸出仲未夠

屌邊個踢我

咁大優勢M17用腳玩都贏啦 你地話係唔係?

諗唔到rg可以點反打

M17 嬴 5K , 嬴硬 , 冇可能輸

睇完小花隻NIGGA再睇完RG個隻

我呃唔到自既常識己 , 但唔想燈

睇個陣睇經濟rg 真係冇得輸

我幫連燈打破宿命

講一次，連送幾波

講完未

等game5

Taizan

Gg

LABA隻野有咩用

到底RG有冇試過5打5...

係要用IVERN依D垃圾英玩到ON99咁

冇撚用

冇啦
nert左之後一逆風少少同打少個冇位別

除左食JG 放下草 仲有咩用

唔好咁老定 , 岩岩個場先俾人反cap 完

輸到萬2 輸硬啦 等睇第3場

你夠啦...

GG

神燈呀屌你

真係估唔到第三場咁識龜
呢場RG平風送到輸為止唔敢再燈

燈燈燈 燈

小v呢排做咩尻

Ivern除左比雙buff無極打線之外有咩用

點諗到薯格咁大優勢都打到咁

樓上班燈神責曬名

yes

你地可唔可以燈死m17

估到

怕咩
笑到最後既都係鍾培生 HKA

m17 pick 到 zac 同銳空
點輸呀

sor , 我支持番jt 算

埃爾文個pick真係唔知做乜柒

而家開始支持 HKA

Hka

支持鍾共

In HKA we trust 就算M17贏左 可能都反面屌打HKA

本土撚梗係撐香港態度

認住呢個人
燈神

唔係講笑 聽日HKA贏面幾大

為左你 , 我支持afs 同ssg

燈撚到輸

我發現
m17同rg入面 先羸3場嗰隊就可以去打hka

鍾共又可以瘋狂恥笑toyz

wow

HKA有香港第一ad unified 香港score 神手貴 潛力韓仔有力同khan一戰既riris 中路狙神東山 雷西神kaiwing 諗唔到有輸既理由

下年諾貝爾你拎硬

除左中路
其他都好叻叻

有你呢句就放心

in hka score we 7s

為左精彩d , 我支持rg

acore每次bo都伏伏地

岩識玩一定咁玩 到時就好睇

東山有冇咁勁

我落場都勁過laba

你仲伏

仆街你次次都針9對我
都carry左你一場架啦 又唔生性

peanut伏到

Rg個啱啱個場jg同sup個pick想點

sup pick 得好wo

對面係一波流 , 基佬招大好counter 對面個組合

想打Game 5

曹格姐係咩英

cho

gath

科加斯

最後一場
大家撐邊個！

jt

in hka we 7s

效能不需妥協

如果今年真係HKA出

會係S1-S7 最多香港人參加既一屆

RG同M17邊隊贏都唔會輸比HKA啦

明顯係我大HKA羸

香港人都唔支持我地hka score?

我好想講野 , 不過唔敢出聲住

香港人梗係支持hka

唔好迫我講 , 我本身係好憎hka

揾個人買起hka佢啦 又想支持香港又憎鐘培生

支持啦 仲諗

俾多次機會我 , 我tip 埋一陣個場先

呢期hka個陣有3條港仔打正選
梗係支持hka

扎克 呢

我都好憎但係佢對香港既電競真係做得好多

rg出慎爆左

老鼠

做左咩野

agger
想搵隊多香港人嘅支持下

正經mode :

m17 又想打前中期

Rg打後期隊
正常隊打佢都搏前中期啦

唔想諗支持邊隊 怕又燈

RG前期比人打爆 , 完

睇RG個陣未必守得住

S3皇族都s6 im又唔見連登仔支持下

正經mode :

lms 難d 前期打爆人 , 仲要m17 ja

im有呀幾撚開心呀 逆轉嗰陣

我偶像無法避免打緊嗰期已經支持

因為個陣未有連登

BTW 認真 皇族未必好多人撐

但IM個陣勁多人撐WO

imay上年鳩打都贏FW

eq閃靚到

咁就成功左

換人都打爆fw果下真係勁撚開心

蜘蛛送兩個頭

天佑我大M17

m17 fight

蝕呀

3lv ja , 唔講以為你11lv , 3k領先

m17個陣冇得輸

pick 個前期陣都可以搞到咁 , lms 果然神奇

用正常meta角但綜藝場

rg有cc有保有老鼠aoe輸出無得頂

你走啦

d 經濟

1打2 g9g

rg 都冇做過咩 , 對面自己送